其實英文一早1971年已經有一本大技能書+大魔法書：The Anarchist Cookbook

真係乜都有教，火魔法只不過係其中一個
就算唔想用魔法嘅，都可以學到唔少技能，比如自衛嘅時候一啲基本嘅hand-to-hand combat技能
（第一章講毒品，大家可以skip，第二章講電訊竊聽，但係因爲本書太舊，好多呢part嘅資料已經過時）

我見有一個Telegram channel 《香港革命指南》 喺度慢慢翻譯緊，暫時應該翻譯咗正確揸刀嘅教學：

全文嘅PDF喺Internet Archive搵到：

以下係個目錄，內容我就唔post啦：

高學歷巴既文實推
Very useful

正，推

up

我喺Netflix 睇完套訪問作者嘅紀錄片先知有依本經典，上嚟search 發現之前有人post 過完全推唔郁而家大家應該可以喺書入面搵下想做咩系魔法師

同埋上youtube好多實驗可以睇

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。我要真雙普選#:-[#mf

禁術書

好危險 唔好學!!

無錯，太危險，唔啱小朋友㗎

全民魔法師

dun push plz...

好危險囉

假如對手拎槍,點算

認真思考過用火魔法主動攻擊的cost-benefit，寫左個po
火魔法真係有用？

希望大家討論下，用合理分析打消我的疑慮

極危險

有巴打嗌你唔好嗌警犬做曱甴喎

sorry 以為你係 香港革命指南admin